[認真討論] 有無識人拍緊拖不過無扑過嘢？

如題

扑過野但冇拍拖應該會多啲

點解人地拍拖會同你講有無sex埋

有 一個4年 一個2年

Oui

我就是成功的例子